仆街

未沖涼

幾多日？

臭蟹

唔好沖啦

點啊？

應該幾好味

未沖第3次

小妹天然香

no制

食屎？

索吓？

肥仔(你)先臭

唔食

你係屎

點啊

咁你係廁所

唔好

痴線 性暗示？

會唔會諗多咗😅🙏

想報驚

都話我好人嚟😅🙏

好人無用

我想

妄想